行動已被黑警騎劫

大量狗扮示威者禁低佢地，銅鑼灣好多手足比人捉左